［PS4] Monster Hunter World (218) 石子麻斧 vs 深海賊弩

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

s

topic 正皮

買我

石子麻斧 20000 QP

深海重弩必贏

我瘋狂派膠 我去沖個涼冷靜下個人先

大家覺得打炎皇炎妃最有效既武器係咩？？？

深海岩賊弩200K QP

冰弓

太刀>>>>>>>>>>>all

我立即！！！！！！！

已經出咗

岩賊

有無bug團

下鋪出呢個我立即！！！！

我補飛先 1000000z 深海岩賊弩

食屎sunny！！！！

我做莊 歡迎各位落注 買定離手買定離手

我想問 炎妃又係刷裝？

唔係 同恐暴差唔多 只係武器有幾款派生 然後自帶技能

我feel到喇

唔好講！！

買自己 1000000z

買自己 10z

我買100000000z 兩個都冇 通殺你地

惡到

仲有無輝龍打

好on9 以前明明炎王勁過炎妃

炎妃依家勁撚到

搞到我要update套對炎皇裝

有無bug團輝龍 差把麻棍

炎妃唔受閃都係好事

唔係都係俾人屈道具

好耐冇試過打古龍咁刺激

投降了

真?

下次再戰

好9

強走珠有用嗎？

辛苦哂各位隊友

打多場就出嘎啦

奮戰左成個禮拜都無賊弩同迫擊

已放棄

我奮戰兩次開放都無角盾斧啦

麻棍

終於見到把r7慘爪槍喇

炎妃武有咩值得留意？
暫時睇係兩把屬性輕弩完爆舊武

有冇人依家想打炎妃?

我

???有冇人打?

已在？？？

我仲有兩次炎妃，應該可刷大細金

其他人仲有冇人係到想打?

應該冇人

跟

得我未weak

3個夠了 睇下有冇人亂入
依家開返先

你有冇任？

無呀:( 我諗住無就去打自由

已開

石子仍咪打算奮戰到8點

係咪*

都唔係唔受，只係唔跌落嚟啫
喺個天吊下吊下咁，又係親生仔遠攻武嘅世界，屌佢老母

唔知，其實把麻斧追唔追都無乜所謂

打到厭咪算

同埋我覺得重點反而係真真正正古龍同場，而且屎彈係趕唔走

咩架都比炎王掉哂廢過條女 垃圾港男

基本上呢隻真係修正晒炎王啲膠位
本身噴火嗰陣好多死角位可以屈佢，呢隻同樣位置就會中招
同埋疑似係厚血過炎王

你個任邊到執返黎

去幫人打活動

睇武器就知炎王今次戴6帽仲要兩頂第二個任一睇就知滅盡上門偷食但估唔到廢老炎王係屋企

又少咁個

打唔打自由？
btw清埋有炎王果個

我沖涼先

ok 咁我都去

tgt

石子有冇奇跡

出左麻棍

仲打唔打

最撚諷刺係單隻炎妃自由任係仲易過雙炎自由任
因為雙炎任打炎王先，基本上可以喺炎妃出場前解決
但單隻炎妃第一次轉場實有juno/鋼龍是但一隻煩膠同場

打自由？

想打雙炎清左佢先 之後打自由炎妃打到weak如何？

靜晒，冇人打爛閪了

Ok

AFK到斷左線添

返嚟見到lv1，大家都收晒皮

仲唔過？？？打炎妃？

過左啦，咪又係得兩個人

炎妃閃撚完仲煩撚過未閃
拎鎚仔扑濕佢算

on9 雙炎1隻10分鐘

冰弓打得好快

我已經係弓箭苦手
咁都叫快？

唔得 打到好眼訓

聽日先再搵人打

咁聽日再打

打晒炎妃自由同特別任
但一個調查任都無
應該入返邊個任搵足跡好？

話說呢度有冇人可以solo歷妃? 見到都唔敢打

Solo唔難啊 帶冷飲同回血煙就ok

雙炎一齊打係幾刺激

但係個血量有冇爭咁遠，我覺得炎妃多2-3倍血

隻炎王好快ko，隻乸打極都唔死，用太刀好似仲要打隻翼先橙色傷害 ，但係對翼長期吊高唔放落嚟。劈極都係白字傷害扣幾十

我打正常版都最快都成16分鐘仲要燒鬼晒d藥咁滯先打得贏

留意下佢地弱點位唔同嫁 望下圖書管伯伯

我咪就係話弱點隻翼長期吊高劈唔中

屌 有無人覺得d龍而家成日老遠背向住你
都可以0.0000000001秒180度轉身再衝黎打鳩你？跳哂幀格咁
龍叫或者風壓 如果你無耐性 就逼你硬食佢攻你
玩家訓低起身慢到條龍已經又攻緊你

你玩救難？本身叫塞風壓就係為左破佢既控場麻
其實有耳塞風壓既話理論上可以一下都唔中佢啲攻擊

炎妃2件+全熟肉+貓吹強走曲 （200耐力）
用過返唔到轉頭

我太刀第一次打都係
但係用返冰弓好打好多

無限耐力 炎妃腳仲有體力增強lv2

不過閃完佢都係停一陣會落返嚟

solo?
基本上得隻炎妃搞得耐啫

睇黎都要學下用弓先得
求冰弓配裝參考

最大威脅應該得爆全場嗰招
打熟咗同炎王差別唔係真係咁大，一樣可以壓到佢出唔到

利申：未打歷戰

太刀打8分鐘左右
最尾畀佢走場搞耐咗(平時炎王順手風做到3-4分鐘)
不過疑似血量高過炎王，平時我打炎王去到綠斬佢已經瀕死
不過唔知係咪打得鳩斬唔中啲弱點關係

又冇爭咁多嘅，可能多一條5匠天刀嘅白斬咁上下
我諗主因係你斬佢嘅機會少過炎王

隻乸成日飛起，騰空時間耐咗係真嘅。

又閃唔到落嚟。

裝快吃lv2 可無視大爆

單係閃唔到呢點已經會打得慢咗
雖然其實如果你炎王打得夠快，其實佢都冇咩機會飛起畀你閃

點解

擴邪用冥燈派生有冇得諗

大爆之後中藍火會不斷扣血
飲冷飲解除藍火，扣少啲（無視吹大咗）

其實閃唔到落嚟扔石仔有冇用
記得聽人講過啲龍飛起顏射佢光笞好似會跌

同人打試過幾次飛起無啦啦跌返落黎

我見人用弓顏射佢落地

唔知係咪有bug 我有時騎騎下無啦啦甩咗落嚟
一定唔係fing甩 有無人試過都係咁

炎妃4格 有冇人

有 但我就係騎緊隻炎王嗰陣甩

btw有冇人試過龍晶9區騎過去隻貓到但佢唔冇幫你拉住條龍

本身都飲定打

其實熱傷害無效頂唔頂到藍火

佢有冇瞓先？
有時唔知係咪時間唔夠，會冇咗最後氣刃又瞓到

呢樣我都奇怪，我諗有時超出咗佢範圍就唔幫拖

喺正隻貓隔離喇已經

事前有冇show句字出嚟話會幫拖

我係騎住隻炎妃插插下無啦啦甩咗
我係空中個情況好似跳高台咁可以攻擊
隻炎妃就仲飛緊
我騎嗰陣係仲有8成耐力

炎妃打左6場有5粒玉但一條尾都無 ，佢弱點好似比炎王少，打頭都唔係下下有黃字

呢隻唔知佢做乜set到高機率出玉
仲要寧寧捨捨掉落物有玉執
鋪定後路有用途

裝三粒耐火，飲冷飲，用回血冰雙劍，不停斬可keep到唔扣血

有好多四格

而家開機

有兩鋪刮到一粒，報酬又有一粒，但我想要尾，打極都唔斷

+埋非古龍4格 打埋？

好啊 要食菇
打左炎妃先?

都ok

-2

歷戰炎妃

-1 有三場

中左爆破狀態？

1次大絕死左
1次金身救命

岩岩我閃佢落黎果陣你點樣快d打佢落黎？

大金

無中 又無扣血
打幾場已經甩過三次

wtf大金？

眠佢 但。。。。

後尾又比你眠多左次既
我無射過啵 你有咁多屬咩

返營補

配裝器更新左娜姐防具了

冇細金

我屌你老母4個龍脈石做乜7

一場炎妃
跟住就4格普通
定係3格其他古龍

普通

打古龍執返d炎妃返黎

據點
古龍定普通呀

無解放珠
麻斬 點砌好

要快就屍套3格？

順攤做埋周任

執到個兩格妃

我一個打雄火

我有三格妃

有爛西裝應該唔使粒珠

炎妃有無出歷戰任？

岩岩打完3場4格啦

我以為得上位

下場打屍套？
想速刷

速刷唔係應該打普通咩

........

屌

一死死2個

食飯 唔打住

去邊到執會易D出普通炎妃任?想刷玉

WiFi 又壞
下次再玩

我1路打頭尾完場掘到
尋日戰跡3條

ok！

啱啱執左2個4格

配裝器冇炎妃技既

藍火似係地型陷井 熱傷害唔係環境傷害？

冇錯
重惡過爛輝，連防強都防唔到

我見有新歷戰任，滅盡加雙炎

歷戰王。麒麟同屍套點出？

火抗撐上20仲食唔食佢d火?

應該event任嚟，未出
一隻6/8, 一隻廿幾號

個身唔會著火
但企上去都會扣血

兩隻RIP

冰弓solo歷戰炎妃

你話鋼龍同炎妃無路 真係打死都唔信

掉唔到條片出來

如果頭用爆麟，咁腳就用奇撚，有耳塞有精靈加護，再加耳塞護石

直接用配裝器 唔洗煩
等緊更新炎妃技

炎王兩公婆加juno 難唔難打

歷戰炎妃見到都驚

玩冰火

有無人缺炎王大金 出佐小金 下場大機會大金

收到瘋有炎妃打

特別任務唔係必出炎王大金

無留意 一早白金佐

SOLO仲好啦，一次大絕死幾件即刻完場

好似係巴哈見到你

認錯人bug刀ching
此赤巴不同彼赤巴

信住先

打唔到翼唯有打尾，唔知邊個話用太刀打最好

自由任吊佢尾執痕跡囉

弓兵最爽又輕鬆

我都未試賊重

Y套裝冇人講既???

未出點講

尋日有巴打用重曠2分幾炸死佐普通調查炎妃

咁少 唔似juno好易執

又邪教

有無配置參考下

佢都係po完結圖
不過來來去去都係全身加攻
著不動飲奶泉

但唔食陷阱都控得住打咁勁？

依家有無爛輝團

要問戈位巴打啦

仲有得打？

下？完左啦 ？

15號又復刻

同歷戰王重疊左一個星期
一樣22號完

自膠 麒麟22號完 之後緊接屍套

坐睇麒麟王送貓車

想拎旅團套裝 但狩獵王硬幣好難出

不如比個code我一齊打?

條尾好似唔係橙色傷害...
所以打唔中隻翼儲刀氣好慢，又扣得佢少。今晚試下多d見切，可能咁會最快。

條尾一定係，見切中頭就係

@深海

我一打就知班友鳩噏
絕對仲係礦撚天下

隻隻古龍都咁啦

勁多，乜都冇做就即刻換到套嘢
反而調查團票是0, 尋晚搵sos都冇人打

見切其實隨心就ok, 出唔到唔好夾硬嚟

都話隻game你揸支槍入去就贏㗎啦

揸刀仔嘅行開啦

想搵野打 有冇人打?

小妹一鍵瘋狂留名

我都想join

既然你地想打狩獵王 陪我打A OK?

集會所code?

Thx

所謂歷戰王，應該都係加招、加攻、加血，
又搞到啲舊裝變晒垃圾，
我寧願佢出新龍算。

出新龍舊裝咪又係變垃圾

同意

有無人打歷戰呢

尋日終於打到賊

爽皮

今晚變佐岩賊

唔會既, 尋晚試玩過

係咪要調查團票，我自己都要打，我可以開

加個王字就當新野
呃傻仔就得 呃我唔到

仲等我咁旗袋 做左傻仔

又話carry我？

時機未到

15一定打到賊

你改名做Jr仔

學生妹

終於打到太刀石可以強化雙天刀
升攻定升回血好

回

心

會心

打弱點已經100%會心仲要多10%做咩

你solo下下用煙屈隻嘢ta我是唔阻你
但你會同人打就正正經經加返會心

而且你諗得吸血，我諗你都唔係ta撚，會中招㗎啦

諗緊出炎妃+菇3然後棄體3
好似計落同本身150耐體3+菇3一樣滑得咁多次

100% 點解唔落多個超會心？心眼加一兩個身位要黎托咩⋯⋯

我返到屋企再叫你，啱啱收工

招大點搞
好噁心成日硬食又唔倒地

風壓lv2 已經可以扺抗到風 ？

岩岩先得閒整理下d爛輝武

砌左套r8雷弓 同飛雷弓完全兩個世界

終於體驗到屬性弓既快感

而家起？？？開任

個雷屬屬解完已經高過飛雷弓+左3雷攻 #

冇留意

咁我廢事起？？？開

釣到大王旗魚

差帝王

想要

差好多

打森林鋼就一定要去搵魚池！

釣咗四五條帝王都無見過大王...

感覺打炎妃都幾ok

用弓打娜娜同用近戰打完全兩個feel 輕鬆到呢

都話 一直左右側移就搞掂

遠攻果然係親生仔

打下其他？

想知銃槍長槍可以點打

換把冰弓打

點砌法@@

齊珠自然會砌到

應該齊，係邊幾件裝

學生妹sorli開咗先知食得

完全歧視我地揸刀仔搵飯食嘅

試過, 長槍易過銃槍

唔識用弓唯有用通2打

打鬥技06, 4場先出一個狩獵王硬幣 有冇其他易打到

打到A判定易出d

冰輕弩都唔差

冇鋼龍弩, 爛輝又唔出比我

用炎妃根性弩 我自己都無迫擊

有速射?

冰火速射! 好似係

招大除左鳩碌地仲可以點避

回家玉

著火衣

正唔正

佢訓之前係0動作

得咩

炎王玉

我試過著火衣0距離食第1hit
訓低起身直接食埋第2hit
之後就taxi

小弟無滿血連食2hit 3分30

你唔係中佢自爆果野

玩到而加都未食過

想野係咁爆個人不停硬直 太貼身會俾啲青火燒死

佢自爆個野前都會燒你血先仆街

所以打完炎妃之後就覺得炎王好易打

仆佢個街！避大招向後碌左兩吓有堆火燒返我過去

終於白金

出完大金第二場出細金

8隻

癲既咩

點跟

.gun

炎妃出防強有冇用?

招持續扣血應該擋唔到

自爆個一下擋到 但持續扣血唔得

有無人打炎妃/狩獵王幣？

炎妃野團點斷尾呀?

唔斷挖屍都有 試過挖四下出三條

我志在宝玉 仲要3個

宝你…

普通調查搏箱出

炎妃太刀升邊個好

同埋調查團票點攞

D場好難搶...

新大陸的白風

今日有啲運仔

有冇集會所可以入一齊打炎妃
我剛剛先解咗轉身衣，未打自由任

第三次炎妃大銀

唔會再有架啦放心

gogogo

蒼火打唔打我差火龍幣整旅團身

一齊

比個曲黎

4Z7LBi6XeLni
有無人一齊打狩獵/炎妃

黎緊 4樓等

竟然炒車

sorry

殘緊血想食秘藥 放大技直接熱風吹死先 無野好講

sorli lo

論著熱衣的重要性

我升冥燈，利刃啱哂

本身一件強打一件轉身
而家轉左啦

888！！！

深海睏

第一個調查任多謝smile巴

巴打你用打鬥技留意有d咩道具係身 岩岩用鎚有閃光同麻飛刀用 等佢飛起就用

大銀啊

我p5腳色名

微調啊！！！！！！

打多次？ 自由任黎

你補佐道具了?

補咗，合成咗幾粒秘藥

直接下一個啦

你記錯 舊名係kaichai

我無乜點玩鬥技

邊個kaichai?

巴打勁
打炎妃不？

呢度個個都勁過我
我報埋個倉就訓 唔打啦

我開歷戰調查

係咪應該殺左隻炎妃先

打炎妃 另外2件會過來

有你地咁高輸出
我終於可以拎呢套輔槍出嚟玩

即係呢關點都要最後先殺炎妃

我10套加埋都好似無弓兵1條氣輸出

有無炎妃團

細金

我去執執套道具set先

雞妹重有幾多局?

呢個場6營出好似快啲?

好多場
沙漠剩3

但入面打好細

唔係架 都係行上黎沙漠等佢行上黎
唔駛係地底慢慢轉圈上黎

我以爲話11
11出 會係雌火巢穴打

上位究極西任
3場only
完咗呢局我開ok?

炎妃雙刀係咪合吸血果把比較好
你地會點揀

攻擊豬

我出咗第一粒食菇

有冇巴打一齊打炎妃
想刷玉

無佐斜波 到底要點樣玩錘

想玩冥燈果把
回血果到我會靠客製

連挖2個寶玉都係第一次

有無銀

目測幾大下

成晚都未叮過

本身有大銀 冇更新

今晚出佐8粒

咩黎

散得 仲以爲銀可以調多一場

係黎巴啲金格到出過一甩炸

多謝幾位巴打陪打
仲未熟呢隻嘢，唯有全晚做輔槍

我到而家仲係得個3銀既炎妃

訓先 各位巴打 天日繼續炎妃子

有人破解左資料，新武器

歷戰王 新 裝備 資料已破解流出

屍套

奇撚裝有得諗

奇撚唔錯呀 屬解裝同雷屬裝又多啲可能性啦

lm炎妃 好撚高攻

歷戰王=G位?

概念上係

留個名

炎妃4格
屍套4格
Anyone

試過菇護石+茸好 墊步約9-10下 同體術3 150耐差唔多(吔風菇真係好爽 )

體術3真可以墊多三四下迴避魔物攻擊

曲？

兩個人就開兩人四格屍套

Coming

仲有位

我發覺自由任雙炎嘅血量，仲多過活動任歷戰滅盡雙炎

打極都唔死，等閒要20分鐘 (全部近攻，冇箭冇槍)

冇人拿

有位巴打走左

算 唔玩住

點解我調查一隻炎妃都冇

見你冇反應先走

見你脫離先知有人

我一個炎妃調查都無
試下去執痕跡睇下執唔執到先

鋼龍喺古代林勁過龍晶地 攻擊輸出明顯高好多

有冇巴打玩 我打咩都得 但hr好低

多樹好易俾佢封路
咁就真係難搞啲

早到你

我又執

Jer仔 有咩打呀

矛啊我仲整緊裝 出左新裝想update下

集會所無人

小隊隊長集會大佬

我喺入面

可唔可以join 好悶

精靈捕捉大師深海睏

學生妹！有無野打

既大佬

想問下武器post係咪收哂皮
咁d人應該集中呢個post啦

巧 開d歷古玩下先

歷戰炎妃岩唔岩

我想升hr 太耐冇玩乜都冇 好頹

自從你走左mhw咩po都無乜人

都仲有人應下嘅

鴨子佢地全部都冇玩啦？
想問Sunny係邊個 好熟但唔記得

原來連登已經有第4個上到600hr既人

佛妹 等你回歸一呼百應

Jer仔喺集會所？等你開任

未打過 打普通已經

好似好多？

我得d兩格咋 睇下赤武有無d靚d

真嫁

等我今日上埋9字頭

可唔可以幫手睇下套裝差啲咩

3格打到出年都打唔曬

冰屬4就夠 差一粒菇 其他都齊了

等你開比我打爆佢部份

著火衣 無難度

我好似冇冰屬..

你唔係jonathan ？

我個集會所冇人

頂柒左
come ？？？ ？

係咩集會所？小隊？

3xaRt8iyXch3

原來睏boy都600

係啊？？？小隊

係啊 3xaRT8iyXch3

襯人少少… 多謝sunny9

888請起

癲既咩。。。。。。。。

集會所隊長仲未得閒拉我入去
我仲係要靠大家邀我先入到？？？

Jer仔已在

上面個code係？？？黎嫁 你入黎我加你
原左爛輝先加人會唔會好狗

定係你開咗個小隊 我仲喺寶蓮寺

小隊名: ???

想改過個名

係咪開咗個新定點

幫我睇下套裝呀

呢個其實用左好耐 blg係牙佛開

精粹名 我當初睇到一舊雲
你地係小隊？？？

我都想知

可唔可以加我入去架

出現了

你仲有冇玩呀 我仲係hr29

耳塞唔好要 火耐性升到上3 護石用精神抖擻II 已經好好

加左la bor

隊長Jer
我係C字頭位巴打
岩岩入左

我想刷裝刷hr jerry幫我好冇

癲撚到...

你入黎玩下 我都係是但玩下

連登第一人出現了

我開？

油雞係sticker好靚

赤武開左場啵

我hr唔夠..

佢未夠hr 入唔到歷古 差1hr

係喎 你打到上hr30陪你打歷戰

（聽口乜講）插3甩血珠先！

我打唔贏兩隻爆鱗 我係咪連登最廢嗰個

鋼龍5格
炎妃4格
屍套4格
Anyone?

陪你打左佢先

好 唔該jerry 我開咗啦 入嚟呀

有冇普通炎妃調查任

深海 c巴繼續定去jer巴到

我偷偷入去貓一場

我執住腳印先

我仲有呀
巴打我有同你玩過？
定你改咗名

連登？之前個ac其實唔係我嘅 而家先係

5格都冇人玩

紅字係200耐既情況下? 照計強走應該同3Lv體術差唔多至係

唔該曬巴打們
想問下玩雙天刀啲裝要點搞
不過我冇珠

一齊 ？

強走25％ 體術3 30％

係人都知呢到圍爐啦

要打好多鬥技場 無無擊珠可以唔理住

你打唔打hr30啊 有個人hr31想幫佢升左50先

玩咩武器都冇裝

大部份人都hr100先齊裝 齊珠就hr500左右啦

你係西柚？

有排打

係 咁好記性嘅

我889都未齊7粒攻擊

你去住JER巴到刷住先啦

你攪緊咩

之前玩盾斧 轉咗太刀又冇裝

煲劇 執腳印

又煲！

宜家啲雙moon撚好串

有位我都想玩雙moon

Jerry打得咁快 我仲搵緊路過嚟

資深hunter

17營一出就係

打火龍樹頂區出係最快見到佢

你係charlie巴？

開左 入返黎

唔啦 想打珠

Push
pn4TTdsfdyn

hr30多d r8珠啵

係

我去freeride先！！

OKAY!

執多幾10劑炎妃 先

依家啲人壞心腸

lm

有無試過佢歷戰大技秒唔秒到人？ 岩岩我打左場歷戰但係佢無出到大技 其他技打中都秒唔到

太遲啦！！！

矛左g深hunter

感覺分別唔大 著火衣 d 技全部打起來都r痕

開咪

紅字係200耐

打多三場陪朋友玩先

咁我都去食個飯先

唔著火衣埋身中招狂硬直淨青火扣血都扣到冇

防火護石幫到你

咁大犧牲

有無出靚珠

冇 r6

3龍任血量好似照除
佢自由任都似似地正常血量，其實平時啲雙龍任都少血好多

慢慢黎

刷珠係一個漫長嘅過程

我就耐火珠3 粒，防火衣 轉身衣輪流，試過中大技扣好多但冇貓。

估計呢到巴打個個都百鳩幾hr防禦都有咁上下所以應該都唔會貓。

我哋覺得自由任雙炎無論血量定係攻擊性都比平時勁。

3龍任就反而似平時歷戰程度。但我哋係遇到滅盡單拖，快手殺滅盡之後就兩隻炎王一齊打。 未試過3龍同場。

急屎

邊個叫我

單打真係唔敢打炎妃先，其他歷古實嚟搞串場，辛苦自己

笑左 入左場先急麻

我叫你 你好呀鴨子

原來係25%
而家等配裝器更新埋炎妃套裝技

好耐冇見 仲有冇玩呀

我哋就試過好多鋪唔同做法，但結論都係覺得殺其他龍先，留返炎妃最後先打會易打d同埋打得快d，因為滅盡炎王都唔係話特別勁 (我哋未遇過鋼龍同場

屙緊

ok 我去搵朋友玩陣先

屙完玩

當然有，不過依家返工少玩

屙完啦

之前放假？

辣撒大學生返煙腸

小妹

加油

我尋日單打係先打炎妃 之後打juno打到跛腳個時炎王亂入
好彩Juno立即返去訓
之後炎王又係正常打法就完
今晚我試多幾次睇下呢個流程得唔得先

Jerry晏啲玩唔玩？我去同frd玩陣gta

炎妃咩武器勁

活化石

平均720hr一隻都打唔死

古代獵人

可能要明天 一陣出去

d龍好怪，當你圍毆緊一隻，有時另外一隻經過未必會參戰直接飛走。

同埋好多時開場個陣，炎王滅盡都係單拖一隻，盡快ko佢地之後就easy d。

你講邊種武器先

鴨仔同JER仔仲到

今晚夜D強姦炎王老婆

上次冇整到黃金龍D裝

落後晒

想問炎妃同炎王行動模式有冇大分別

等15號再打!

蟲棍一線

又話歷古難左出英石機率調高 屌那媽打幾場屍套龍得一粒 調你老母就調啦

應該只係整體xx龍脈石高咗
都幾明顯多咗好多猛者龍脈石
我以前有啲石係英雄仲多過猛者

最大分別係弱點位置，攻擊範圍

我係幾乎乜都冇 連風化珠都冇 全部都係Rare6垃圾

已測試 技能熱傷無效 對炎妃地火未著 同著左都有用不扣血不硬值 大技超新星未試

juno條奸夫成日痴埋隻臭雞度

邊種都好

睇下有咩值得整
寶玉有限

整完兩把輕弩之後已經諗唔到整咩

我整左冥燈派生雙刀

刷下珠準備8號歷戰王好過

我琴日一場四粒屌出聲

刷炎妃 有冇人？

有

普通調查？

怒刷，曲?

我未有調查任
打一陣自由或者活動任

手痕跑兩圈執左個5格炎妃 有無人想挑戰

有冇曲

曲

星期六 40m

返緊屋企

yura bra

刷龍玉最有效率係咪泥魚龍？

邊個任執得到炎妃調查任？

執50hr歷古腳印就會出

角龍

土砂王竟然唔答土砂龍？
定留返你打？

刷大細金

有邊幾款炎妃武器係整得過？
我整左把蟲棍（利刃）
但未諗到有邊啲係屌得過

土砂 泥魚 呃鳩人 打極都冇

角龍 無誤

嚴重唔夠龍玉

即是怒打金格角龍？

我刷歷戰挖挖下就一堆

打大細金救濟打打吓就有一堆

歷戰比金格更易出？

金格易出啲
只係平時打歷戰跌跌埋埋都多到唔撚要啫

睇機率一定係打金銀格任
因為歷戰紫格係高機率出龍脈石同珠

不過讀心嘅嘢……

配裝器有八婆招技未

想問下用弓既巴打會唔會用心眼珠?

會

唔會

有位多就加 冇就算

新手留名

全部弓裝要整過....兩件炎妃太強

九成都唔會有位多

再等歷戰王奇撚都未遲

=.=

技? 好撚難打

歷王奇係偏防裝黎 攻裝先係主流

跟左巴打套弓裝打炎妃 好爽

求指教

同求

多謝carry

炎妃頭
火龍身
蒼火星手
風漂褲
炎妃腳
體術頸鍊

我咁砌

如果要屬解既弓呢?

呢個我搞唔掂

同巴哈既POST一樣

頭 84 鋼龍 頭盔 β
身 86 火龍 鎧甲 β
腕 90 エンプレスアームβ
腰 82 火龍魂 腰甲 β
腳 90 エンプレスグリーヴβ
護石 0 體術 Charm III

Optional
耐力急速回復 Lv1
體術 Lv3
最愛菇類 Lv3
體力增強 Lv2 (炎妃裝備附贈)
冰屬性攻擊強化 Lv3
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】

冰結珠【１】* 1
強弓珠【２】* 1
強彈珠【３】* 1
散彈珠【３】* 1
早氣珠【２】* 1
痛擊珠【２】* 1
茸好珠【１】* 3

如果係咁 個人黎講整唔整都得....

我會配炎妃手, 迴up2很重要.....

想要炎妃出2個4格鋼龍 1個4格奇撚

新手留名

想刷把雙天刀 但蒼火自己一個好難打

有冇人有普通娜娜打 想打玉

如果識大鎚可以屈斜坡 好快一場

浄係玩太刀

絕大部分太刀都齊 係差雙天連打既信心都冇

唔識打最多打耐d咁解, 可以死9次冇話打唔贏既(個b rank成30分鐘擺明俾你慢慢玩 )

活動任自己打都好快

街場自由任啲人唔差
歷戰餓狗搶C咁

我solo左18隻都冇玉
d調查任都唔知點出, 一個都冇

有冇炎妃場

我平均3場1粒
易有喎

調查任我信有既, 但自由任就食屎啦

屌你老母

有無炎妃團？

嚟？？？

歷戰炎妃-1

黎

Code?

join

仲有冇位

入緊 name:deku

冇

我開多團歷妃（3格/3場）有冇人join？

有牙

想join

想玩炎妃？
我有個2格 打唔打？

已開, 先到先得

我都係返去執痕跡先

轉頭入黎等補位

Btw 岩岩試用全彈銃槍打娜娜 難打到呢 打打下仲要比鋼龍阻撚住 用左成3個字先打得死自由任個隻

巴打們好勁

me辣殺

me直頭唔識打

打打下先發現, 仲未見過合體技....

今日瘋狂派4柴鋼龍
連痕跡都讀心

me 直頭冇輸出

3個廢既都4：00

冇lu

3:33

用弓唔過50次

仲有冇人開

好似冇人開, 去執下毛先

有冇人介紹炎妃火龍兩件既水屬弓配裝 ?

有啲歷古3，4格 有冇人打

頂又入唔到PSN

屌 暈左接自爆

我擰轉咗睇唔到爆緊

sorli me weak

有冇人知點搞？

無調查既 我打下自由娜娜洗下點數先

EDF巴sorry
手快…

我都r緊頭咩事

有奶媽好正

證明我根本唔識打

查實炎妃招大技點避

weak了
聽日執痕跡

爆之前大跳，之後燒緊再跳多次

thanks carry

好似碌個衝擊波就得，或者轉身衣

係未有位可以補

剩係識綠煙大法

但係佢係咁爆 痴孖筋

？？？冇人喎，你地去曬邊度？

頭幾次都係吸綠煙保命，之後專登著轉身衣睇佢點避
不過避唔到通常gg

防性lv5+防強，重弩、盾斧

我多數係中地火跟住瀨死唔起身

集會有人亂入?

回家彈都得架喂

跳到盡可以跳到3次，見個無敵狀態就完就再跳咁
其實我諗睇定啲第2次爆炸再跳就ok

其實佢爆之前有人閃到應該都阻到，同炎王一樣

轉身衣係咁無停咁跳

如果中第一次瀨死唔起身，應該是避唔到第二次，佢係隔得超撚耐
所以中咗招應該要即時起身再預第二次爆嘅無敵時間咁

跳到第一嘢 自然會跳到第二嘢

一定要碌嘅好似得衝擊波，中途散射出黎得一個方向
不過有道具一定用

打成半個鐘

開左普通娜娜調查任 3銀

封咗兩場腳，好多歷戰炎飛

有冇團缺人

＋1

想問下炎妃有冇邊把武值得整？

打算整哂

活動果3隻歷古係打嚟做咩

有冇巴打知下個禮拜套 gamma 裝係咩黎

啱啱見到wiki 寫

我見把炎妃冥燈輕弩好似好勁咁

歷戰王

啫係勁過歷戰

開左調查娜姐熱下身

想入就莊

john

重新審視獎盃「魔物博士」的取得條件：從每次大型更新時，獎盃對應對象都會擴大至新追加的魔物，更改為不包括更新追加之魔物。
此變更實行後，如初期的大型魔物之研究等級已全部達到MAX，只要與生態研究所對話便能獲得獎盃「魔物博士」。

宝具: 妃冥輕弩
正: 妃妃輕弩 妃冥重弩 妃冥太刀
Ok啦: 妃冥銃槍 雙刀
算啦: 大劍
玩具: 其他

全整要42炎妃宝玉 調查團票
滅盡冥燈玉各14個 仲有一堆角

有冇人有靚啲嘅任，冇我照開呢個

繼續 我想打料

就係睇中妃冥輕弩

有歷戰，下場先？

ok

執到寶玉

唔出？
打歷戰

四格

Weak

成班坐享其成

跳斬死咗

仲有幾多場

應該1，仲有個0貓歷戰，唔敢打

3紫無數 4紫仲有7,8場

四格都冇大金細金

三格15分鐘易出

大金左

－1

大細金完成

想訓

攰攰地想weak添

完埋呢場訓lu

我都係

same

hi

咁多人。。。

sor 郁唔到俾d火燒死左

荒地呢隻咁早就爆炸
不過好在唔係我死

繼續開0貓？

頂唔順

荒地真係槌仔既天下

散啦 煲劇

想訓了

hi jer仔

hello!!^0^

咁夜先on嘅 好多都weak晒 我都就嚟

去左打波波 依家上黎巡視一下你地

原來閃會熄火

得返2次

手殘著咗件衫之後又除咗

執返啲3貓任先

連打7次 次次都有人中玉但自己一次都冇分

零貓任打唔過

呢到d巴打 hr高到恐怖

成班不正常人類

要用綠煙大法...
好屈丁...

要一日打幾多個鐘？

成班300留下都叫高

利申 26x

冇計,有個9xx 同兩個6xx

我係capcom 就下次update 開到9999hr

1貓15分鐘3格 炎妃

改到要9999hr先白金

有冇人知而家係唔係太刀見切成功果下冇得同步觸發回避衣個buff?

可以同步

無玩成個月, 好耐無砌裝了

capcon幾大方好多3 4紫歷戰

有感....我都覺得改左

砌左套火龍+皇后屬弓裝 落場試過下唔錯 想問有咩可以改

無菇珠無解放珠無強彈珠

同我套一樣, 但我客製洞

我既情況加多個洞都無咩用 客左會心

你冇左通箭強化

邊有強彈珠

鋼龍5格
炎妃4格
屍套4格

入黎貓得唔得

貓幾多次都得
但唔好再最後一位貓

FULL？

-1

食飯先唔打住 多謝巴打

岩岩出左兩粒英雄

Push

我join ok?

Full

原來而家斬裂裝可以100爆3超心2特射 仲有200血

炎妃斷尾ok?

漏左講 係有利刃既情況下 但限死用娜娜輕弩

但我頭先試，著完衫見切成攻都冇左上血條上面加攻個標誌，要特登碌避先有。睇面版都唔覺見切完有回避衣攻buff, 得見切成功果下既短時間buff, 係fix過定我有位做錯左

有位巴打入左黎但冇join
-1

耐無撚太刀 以前係得既

試左3場都係咁，可能唔知幾時改過黎

出事架嘛

點砌

爆g炸尾係咪唔會易斷d
娜娜點先肯斷 4個人加埋都差唔多100粒斬彈都係毛都唔甩一條

轉屍套4格ok?

食飯先 好似不在狀態

另外位巴打仲打唔打？

特射好似唔加斬裂彈既攻

唔加 但for起爆用

點解炎妃叫娜娜

Ching帶爆g

ナナ·テスカトリ= 娜娜·缇斯卡托利

明了

配裝器幾時update娜姐套裝技

打落覺得迴距有用啲（避到向前跳嗰下）

人手砌已經勁過原版

火弓我唔玩菇都砌到火龍2 八婆2 體5 耐回2 其他全部弓必要加攻技

有冇炎妃團呀 想打玉

暫時update咗冰弓
食到炎妃技

+1
想打埋大细金

第3次有5紫…鋼龍森林5貓

想刷？

齊人就開

有冇炎妃團

執住臭腳等你

46K NA87 ML tXf
???4樓

擴定普通打？

sorry眼大睇過龍
2人任 有3次

普通打

姐夫1次 yoon1次 ok?

我有幾個4紫

下次 ok?

950

條撚準備

如果冇咗太刀撚著迴避衣就冇意思
拎件不動嚟無腦斬仲好

hr300前出第3粒攻珠
應該爭解放同茸好就一套
茸好好似出過，但唔知係記錯定手殘換咗

我發覺原來nerf咗閃光彈之後我係第一次打閪鋼…

打到冇哂藥 痴線

岩岩試左 係疊到 但個判定好窄
見切之前改長左判定 所以你會發動到見切但飛動唔到回避衣
試下再汶水d回避

另外想問你地係用98%爆+3超心+攻4 定係100%爆+3超心

街好多人都唔知
而家多p打呢隻嘢係勁撚辛苦
單人打都識就住嚟閃，多人打閃幾嘢已經無效，真係打條春

漏左 100%有磨刀2 98就無

爆+3

第4次會無效

用近戰真係玩鳩自己

爆擊100% 超心3

我尋日去街打咗場蒼藍星任，隨打隨覺得設計者係戇撚鳩
改撚到咁真係完全玩鳩近攻嘅人(無腦礦3流又唔撚見佢郁 )
隻鋼龍打成十幾分鐘，另外兩隻係幾分鐘就搞掂

反而想知有冇邊隻係遠攻打唔掂

唔講會心，費事get錯
之前我睇巴哈有人計過，會心91%以上+超心3期望值已經係勁過攻擊+7
其實去到90%以上斬出嚟已經下下都紅線咁濟，我就覺得冇乜必要谷到100%

開炎妃歷戰 2 3紫
？？？4樓

非洲呢家野 我再諗諗

cuming

91以上應該好穩啦，91以下就非洲啫
反而應該要諗係咪要為咗1%而入一粒達人珠
我好多套裝都有呢個情況

總會心91%整到一套咁：攻4+弱特3+看破2+精神2+超會心3+匠3+剛刃+無屬
送埋昏厥耐性2

仲易過5紫鋼龍

藥同綠煙都冇用過

未食貓飯 回避衣+見切斬之後 r2三角打柱145一下

仲有冇位？

而家見到啲多格鋼龍我諗除咗solo係別無他法
仲要solo都唔太想打佢

巴打sorry

又話好易

畀佢捉到路

遲d出新龍應該又執過

呢套野好癲 邊個諗出黎

想跟...

大銀

冇匠3? 套野係唔係太刀用

體術喎 點睇都唔係太刀啦

我用左體術護石，用左落雙刀度

雙刀點玩精神

渾身開唔到啵

你岩喎

你頭用但丁頭都得啦，1-1珠，看破1

炎王小金好難刷

仲差依隻...

炎貓可以數步/睇條尾

1000